newegg 特價(6)

咁都中1001
有無人知adata ssd 係newegg 買，點做保養？

20號買 今日送到

買過隻?

R9 280 可以點升級 好似一換就要換晒

邊間速遷公司送貨? 都算快喎

唔好嚇我

仲係 Packaging

Fedex

你地點check航班架?

重問, $2400 1070同$3000 1070 Ti既話點揀好?

我另外兩單860evo同g3都仲係packaging緊

係香港都唔買ADATA啦
撞手神
如果要RMA番US,你寄一寄都可能一半價錢

SATA3 SSD 邊隻抵買...1-2TB

3舊水 壞左就算撚數

thx
求神拜佛，唔好壞。

22號晚落單
23號出完Shipment information sent to FedEx
就無再更新過

搵唔到post柒左

等下啦 Fedex 唔洗驚啦 有交帶

ADATA成撚日消失的檔案

認唔到SSD自動BSOD

我買左呢隻

你地係用PayPal 定 直接用佢官網？
我既order Status 一直係 verification
明明比左錢

check乜春火牛呀，如果你連自己隻火牛係幾邊牌子咩火數都唔知，九成係廢牛，直接新蛋買隻好過啦

一直用FeDex

買左blue yeti同張display card
好心急

兩個都有用，paypal係慢好多

我用paypal香港，無問題呀
會唔會係你paypal 張信用卡有啲問題? 你登入睇睇

大把人砌機果時其實預牛係剛剛好...

我都考慮緊呢隻
不過抵咩?

咁慢

visa 幾粒鐘
paypal 幾分鐘

2張都買黎比較下

減150就抵
而家俾多100 去 ssp 買 860evo 啦

直接master
好快就收到sms 扣錢+轉status
仲未寄

唔係好識電腦
咁如果我唔理budget 一開始隻牛買大好多既watt數
咁會唔會對啲零件有壞影響？

ti

冇

我用恒生MasterCard 冇2FA又冇SMS
下次PayPal 算

BOC有2FA,有SMS

無-$150 有咩仲值得屌

扣左錢 但對方好似收唔到 點搞好

搵CS問

係24號買

買大火 其實無所謂唔會用電高D
香港咪ANTEC HCG,算價錢正常D
如果你成部機識自己砌就NEWEGG都有更好選擇
通常CASE FAN,HARD DISK,SSD 其實用唔到幾多電

你去DISPLAY CARD官方會建議你用幾大W的牛

而家clould flight 就係差果-150

2600X 前幾日1410-150就抵
依家無就洗多啲算

有 payment charged email 先叫扣咗錢

25號買繼續packing

美馬仲要俾運費

又要等今晚再睇 個倉加州

去fedex個網到check個件貨會有寫預計幾時pick up
上面哩件係26號先會ship

個人覺得ZEN 2 可能有新功能要新底版至用到

諗緊買唔買好 唉

再諗就 deal end

2600x + b450

比得起99.99不如買arctis 7

已入。

想屌隻 240MM 或者 280MM 一體水, 有邊隻抵屌

落場試過兩隻 覺得cloud flight好啲

上網睇Arctis 7 都幾多負評，打FPS 的話

我同一日買g3同860evo郁都未郁過

Out of stock 啦咩唔係

急住換新女就緊係2700x
我唔急咪等埋下年Zen2
amd 好似講左用返AM4
7nm

新蛋就evga 有大用大

其實EVGA 係咪所有產品都有全球保RMA ?
BTW 想玩小小RBG. EVGA 果隻好似冇燈

新旦 out
美馬上場

有email 但PayPal app 寫 待處理
CS 要等391

25號果d幾時會ship？

低loading + 大火數牛個efficient 會冇咁好
簡單黎講係會食電D , 但係香港電費咁平，有乜所謂

比你講兩講, 又想等多陣, 雖然BF 果陣, 買左幾樣料等砌新女

24都未ship

我隻牛森林買話12月8先到，結果今日就到手

有冇巴打件貨仲係卡住係 order verification?
係咪應該揾下cs

今日兩點幾張單仲係Order verification

美森先啱

粒字有燈
風扇自己轉rgb
(應該係)全球保
唉買唔到280

24買既時收到charged email and sms
25買即時收sms but email 就6個鐘後
今日5點買 sms 已經要5 6分鐘 email未有
全部用官網visa 同一張卡
應該太多人買啦

畢巴

2600X 連底板二千6
2700X
又唔係勁好多

信仰不足呀

同你一樣 排緊cs

正路，我有張 order 琴晚三點落，岩岩六點幾先收到 email 過左 verification

預牛啱啱好講啲都傻嘅，以前啲牛廢就預佢八折，後來就一般預多100W方便upgrade，而且減少overload嘅可能性百利而無一害。
其實每隻牛都有一條efficiency curve，0 load嘅時候效率會比half/full load為差，只係依家隻隻都80plus，嗰幾個percent一年都唔知有冇十蚊
最後廠商建議一通常會預多好多，最好上網計，人地個網做曬測試full load/normal load要幾多

鍾意就買
差1-200真係唔多

應該有好多order, 好多人見有code -150就衝

星期六朝早到依家都order verification
仲要係貴果d已經packaging
用黎湊夠400蚊果d平野先卡住

有冇網可以入自己spec，跟住睇用幾w牛

電腦E 家野, 一用就用好耐, 唔差在比多小小 用好小小啦
而且效能 會慢慢減低 你都唔想佢跌得咁快

packaging問號 會唔會比人cut單

巴打都入左? 我岩岩都買左了
miss左新蛋

仆街忙到依家冬得閒用電話 miss 左$150 code

我新旦入咗634

又係嘅
本身諗住等Zen2

偏偏部腦BF 前壞 用咗佢十年冇換過嘢

手機睇就會係tick

12月1號先到
好彩我都唔急,佢今個星期黎我都無時間搞

生日快樂

佢寫23號ship.28號到..希望係啦..

4隻SSD啦,再買我都諗唔到可以裝乜

呢個先係 生日快樂

有tick係咪姐係安全

我22號晚落單到而家仲係in transit無fedex既number

嘩屌又黎
已經買左evo 860 1tb

買左等下年black friday 換zen2

提提大家
美馬用citibank 有discount

15 usd 每張卡用一次？

屌我都係 諗緊cancel 唔cancel order
但又扣左錢用左citi code

唔會啦

同問

想問下呢條無X尾係唔係一定唔支援Amd？

想轉玩2700x ，粒9700k仲未去到packing可以cut

好撚平

有X支援好d
呢款ram newegg 平d 喎

根據上面條片所謂AMD專用/INTEL專用只係在相應平台測試過穩超，係另一個平台可能超得無咁勁。

我就係newegg買左依家packing想轉玩Amd

開 web 睇下個問號係咩，再問

想問下有冇巴打係買左evga牛又ship左架

係咪純粹ui唔一樣，我web shipped都有問號啵

要點問CS?
直接問佢點解咁耐?

睇字啦

原來要X架 我買2700X 無留意

唔理了cut左9700k換2700x

條ram唔掂先再諗

巴打們有無火牛 底牌推介，咁岩今日部機打左柴, 想平平地換住D野先,

CPU
Intel Core i5 4590 @ 3.30GHz
Haswell 22nm Technology
RAM
16.0GB Dual-Channel DDR3 (11-11-11-28)
Motherboard
Gigabyte Technology Co. Ltd. G1.Sniper B6-CF (SOCKET 0)
Graphics
BenQ VZ2350 (1920x1080@60Hz)
Intel HD Graphics 4600 (Gigabyte)
2047MB NVIDIA GeForce GTX 750 Ti (Gigabyte)
ForceWare version: 385.69
SLI Disabled
Storage
232GB Samsung SSD 850 EVO 250G SCSI Disk Device (SATA (SSD))
2794GB TOSHIBA DT01ACA300 SCSI Disk Device (SATA )

PSU Antec VPF550 550W Power supply

Your payment has been successfully processed and has passed Order Verification. Products are being collected in the warehouse and boxed for shipment or pick up. Please note that you may no longer make changes to your order.

我已經寄緊，無得cut

有無人試過Packaging 主動搵客服cut單 成唔成功 買部aero15x 鬆晚買完啱啱睇仲平咗1k

最平果d早兩日比人掃曬

3點前又屌多條16x2gb ram

16x2gb 魔改

咁有無其他推介 壞得咁唔係時候

未必，有巴打話packaging 比人cut

試咗

一蚊1gb 都唔洗

我都係準備買2700X

張DISPLAY到左香港

Your payment has been successfully processed and has passed Order Verification. Products are being collected in the warehouse and boxed for shipment or pick up. Please note that you may no longer make changes to your order.
個問號既用途係話你知PACKING呢個STATUS係咩意思

平平地砌部2200g

轉ship會唔會有email?

成日手痕上去網睇

有
叫做invoice

我每次上網買完野都係咁

壞早幾日你就so

巴打們acer mon有冇伏

Monday, November 26, 2018 06:09 PM
At destination sort facility
CHEK LAP KOK HK
對ram到了香港
但我遲8個鐘買個隻MX500仲係packaging

有啲心動
但唔想換埋塊板

屌我24號買都仲係Order Verification

Filco Majestouch 2 $900
有冇巴打夾下運？定香港買算好似都唔係平好多

仲有未裝過app 15蚊

咁有無好用既牛同底板推介

等聖誕再買啦

即屌

抵

有冇巴打今次係新蛋買Mon

cyber monday只係賣電子野平???

屌佢老母 衫褲 冇撚平過

21號買既ram 27號有得拎
23號買既2070XC要12月6先有得拎

同埋我張卡係newegg仲show緊Packaging,但因為我轉自取
佢sd sms黎,我用個ID track先知已經ship左

無乜靚mon岩心水

買左aw3418dw, 今朝到，打左陣都好滿意

但一熄機 背光全黑，先見到四角白化

不過都接受到既， ips moon都預左 對比其他牌子唔算嚴重

等到聽照 排370

買佐兩隻ssd
之後又買隻hdd
而家又睇緊display card 同router

巴打唔驚保養問題？

我尋晚開住就走咗去
cs 有蒲頭我都唔知，直接幫我 cancel 咗

我有睇過 最後係香港買算 Samsung 同 mx500都係$1100左右 香港5年保 但水貨無 差得唔多

今年係咪完啦 ?
見到D野全部都貴返曬

MX500 2TB 美森1600...

有冇link呀

屌咗先

連運費$17XX
岩岩試 860evo 1tb Cut單Cut唔到
算數

收到唔該巴打 好彩有寫埋問cancel order啫

2TB $1600就抵 不過我都買左1TB SSD @SSP 慳返$400 本身有隻128Adata用嚟BT 256 Plxtor 用嚟放相 1TB自己夠用

個到差少少 呢到差少少 差下差下 好快就會洗突

360買左500GB

未完咩？

Same here

嘩 where 咁抵 買4隻500GB仲抵 唔洗驚一死 無晒

newegg
e家無啦

冇Citi 卡

等cyber Monday

又唔好咁諗, 你係用同一價錢, 買到高一級貨品
咁諗會唔會開心D

有名你叫

想問下你買完 會唔會有下面Transactions個行?

即係可能ship咗 只係個status未up to date？

$1178買 1TB $1600買2TB 有唔同既

不過$360 兩500GB 可以買兩隻replace 我128GB ADATA & 256GB

adata

好耐以前買 依家用嚟BT

newegg 完佐
但跌錢嘅方法有好多種 例如去Amazon

冇150 discount

突然覺得Amazon 都好貴

有可能 但我地都無ID

想買隻火牛550W有咩推介，唔該

係 頭先睇買隻MX 500 成$600 頭先巴打話買$360

等下年

有

咁樣係收USD?
我驚係收左HKD

why?

本身我只係用ram果個ID去fedex問,叫佢轉自取
點知佢一次過sd 2條sms我,另一條唔知咩黎
拎個ID去check,應該就係張卡既tracking no.

amazon 一張單買左6樣野，但得2樣野收左錢....

好彩到你

我收USD,佢有得比你揀用USD定HKD俾

Amazln 係開始ship 先收錢既

岩岩又買左.. 唔再睇呢個POST，惡魔黎

acer 144 4k 27" -15% return

用Citibank 信用卡9折，最高減$15USD

$3525 AX11000

一闊三大啊
買完呢樣又想買另一樣 其實自己原本都唔需要買 但見到平又係到諗如果買佐可以點用 諗諗下就唔覺意place order

睇 comment 暫時麻麻地

其實呢隻有咩用 手痕想玩下

$150 discount咁快冇左..,

唔快啦，賣到冇野賣喇

減完+Free ship都仲係天價
哪有錢

有冇巴打可以貼張mx500, 350蚊既purchase order黎J下

好似日文版

logitech G933 睇落會夾頭夾耳，未入手

ax 係下一代 wifi
暫時未有 device support

ac 5g 呢隻都會快好多，正確數字要 google 先知

本身仲有隻洋垃圾 S3610 1.6TB 擺緊
見到你條 link 又掃多2隻MX500 2TB

我張枱就快變SSD 倉

cls

個地址佢幫我整到咁有冇問題
HONG KONG CENTRAL AND WESTERN 00852 Hong Kong

其實你再編輯一下謝會冇左，不過唔影響

屌你老母, Black Friday減左一次我都算，而家又減

我已經玩左真身
得4port
同只有1個2.5GB lan

side gas

利申，用緊rog ac

$13690 買部aero 15x 扺唔扺呢

以後唔撚係newegg買野
買完幾日都係Order Verification,其他人都發貨啦
搵客服,等撚左兩粒鐘,300幾人先郁得一半

姐係無卵用啦 我用緊ac88同86

好趕住用?

唔少人都kick住

G.SKILL TridentZ RGB Series 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-32GTZR

買黎夾 asrock z390 ex4 板 同 i9 9900 k 得唔得？

一來未有ax 手機
二來得4port
三來不是所有port 2.5/4/10gb lan

用緊就冇必要上

下一代nas/router出到2.5/4/5GB lan先升級都未遲

同Ax rog換左cpu
未必有merlin

得，不過現代chip,冇得超

3200c14 b die可以超3866 16/16/16/36

遲過我買既唔係packing就係已經shipping
你話嬲唔嬲先

btw rog phone係咪要用ax

究竟點cut單，我見指引話有cancel button ，但搵晒成個page都冇 客服又排排下唔郁 直接send email比seller又冇人覆
件貨status仲係order verification ，希望仲有灣轉

嬲 我22號落order我兩pack ram仲係美國遊緊未上飛機

佢而家咁樣姐係點
佢用自己公司速遞？

講到成間鋪serv你一個咁
美國black friday一向貨量極大,今次重多左咁多小學雞單
咁趕落黃金買攞

仲有,點知佢會唔會cut單
我買MX500 SSD,
已經突登買定晒其他配件for隻ssd用
而家又唔知佢係唔係cut單,乜野都問唔到

咁趕學咩人係美國網購呀
出黃金啦

newegg 不嬲有事就垃圾
Cs 理得你死

sor 岩岩彈更新到左香港機場

仲有citi code 用

用AE卡買左六單都兩分鐘內轉packing

遲買既都發貨,早買既完全冇郁,大佬緊係急啦

rog phone 只support ac同ad

asus冇出ad router
tp link/ netgear有出，但
1)香港60ghz犯法
2)intel已經放棄左AD

rog router方便在2.4/5g low+5g high
可以出一個獨立wifi比自己用

未有 rog/ac88/ac86可以考慮ax
用緊，就可以pass

我用88+86 姐係可以繼續用

兩張單25號買 到依家都packing

Amd

原來60hz 犯法，唔識
AD 極速收晒皮
AX 定咗做 wifi 6

屌，見到Acer K272HUL同LG 34UB88-P好撚抵扑左鎚。
點知度完之後張枱擺唔哂兩隻 Mon

唉仆街

諗都唔駛諗

你買嗰陣佢寫幾多日會送到

thanks 巴打 啱啱買左兩隻 HKD 1700一隻

其實咪係，唔明點解上黎問下，就喺度單單打打
自己ship左就喺度講風涼話
咁自己買野著緊d又有問題
鬼唔知佢地多單咩，咁點解有d ship左有d未呀?
上個post有巴打禮拜五都未ship上黎問下又話係咪好趕又乜乜柒柒
本身見到都想問，明明見到都幾多巴打有呢個問題

唔好嬲嬲豬啦

用夾咪得

點解newegg電話同電腦入同一個帳，但電腦有order history 電話冇 明明係同一個帳

個優惠又完撚左,比佢cut單既話又冇得用優惠買其他
唔急就假啦

你等幾秒佢load完就有

邊有咁平呀......

係$359.99

係咪收晒皮了 仲想睇下有咩買
都洗左接近成皮

下一代wifi會keep住用5Ghz
我自己ac68->rog
cpu快左，一件過有2個5G wifi用
有8port 可以nas加速

GB lan過野真心慢， 我等10GB lan ,一次過升級

我都買左2隻

係有d唔公平嘅

左邊開門，右邊牆

咁貴既mon有咩特別
真心問

真係冇 連address payment method 都冇 不過我好肯定係同一個帳

有冇人有買EVGA 1070 $299.99? 有冇得減$15再減$15?

144hz gsync hdr 4k

4k144

logout 再入

發巴又買

唔貴咪買囉 橫掂SLI完用唔隻intel 750無位咪一次過兩隻 想換走兩隻256gb好耐

垃圾嚟

話早order(24號or更早)而到而家仲未ship嗰啲會唔會關delivery plan事
一隻3-5日，一隻7-14日，上面巴打買嗰隻mx500好似係用7-14日隻plan
我自己全部貨都係eggsaver嗰隻，第一日落order，第三日ship

依家連急都唔撚得呀
優惠嗰d都係其次，cut單先麻煩
屌如果依家係全世界都未ship就梗係唔急啦
屌咁撚多遲買都已經ship左，甚至有d到左都唔撚俾講
有d好似巴打你連verify都未，上黎問就俾人串
唔知做乜柒

好想買

唔得

gogogo等咩啊 當hdd用 幾好

有冇外置硬碟newegg 特價 推介

睇hkepc話一般1星期內

3-5
但佢連pack都未pack

我係World EggSaver Standard

我一張單都未轉status
咪屈我自己ship左就喺度講風涼話
純係講急到咁做乜係地球另一半訂野
平日係美馬 / Book Depository買野 十日至十五日都係平常事

係eggsaver呀
巴打禮拜六日買都ship左?

我隻MX500 500gb 由 BeachAudio 出貨 仲係Order Verification
屌佢

呢幾位應該青頭仔第一次買美國野
正常預2星期, black friday呢d期係亂d
P.S. 試過USPS寄野3個月先到

我星期日中午買 大概中午一點過啲 果時on hold
佢三點差唔多四點先扣數 佢先mail confirm

外國買野 佢一有速遞單 一日到機場 落機再等一日 大概三至四日

等下啦，咁多貨岀預左亂
我都等緊，預佢過埋星期三先郁

我兩樣野都係packaging
免費shipping 出到貨就得

非newegg出貨唔會轉喎，佢出貨會直接轉shipped

免運費就唔好急啦，佢地用哂啲快運先都有排搞

有得超 16gbx2 rgb 3200 g.kill
newegg 係邊款？

呢啲一定啦 買平野係要等耐啲 呢啲日子 等下啦 仲要免運

我買咗三張sd card 可能快啲

我都唔明 自己成功買到平野/ship早過其他人 自己開心咪算囉
一係就出黎quote人地買唔到 話自己買左幾多
一係人地係度呻下shipping唔係first come first serve又睇唔過眼串你兩句 又講自己ship到香港 其實冇人想知
除左叻喇都唔知講乜好
利申: packaging

16*2 b die newegg冇
8*2就有

3200c14
14-14-14-34個條

同埋買美國野唔駛劣
有咩事寄失找CS一定退錢比你
(之後件貨又到到但又退左錢比你呢d間中出現下)

青頭仔第一次用newegg
平時用開amazon
black friday買野,完全係正常運作
完全冇諗到newegg可以咁差,好似小型公司咁

呢啲公司好多地方有倉 啲貨唔會先黎先搞 佢要各地group 埋

搵間最大嘅黎比

睇上面有人係beachaudio出貨，你買樣野係咪sold and shipped by newegg先

想問mx500如果有壞點保養 利申：入左3隻

咁你不如解釋下點解遲買同一樣既野都可以出貨先
唔通人地係第10000位客人?

有件貨喺星期六朝早order，星期日凌晨payment confirm，今朝出invoice，而家等fedex pick up件貨，應該聽朝先會有進展，美國嗰邊仲係朝早八九點

岩岩問左客服,佢話我24/11落單,要等1-2個工作天,但weekend唔計
我問返佢點解人地遲買都ship,佢話要查下點解

咁買mon 呢d好驚
有咩事都冇得追硬食

想問下巴打們在NEWEGG買完嘢
個地址係咪都會自動係中西區

你拎AMAZON黎比緊係死啦
講真你預佢12月10前到到好d
(更垃圾都見過 )

佢查完都解釋唔到點解
只係話係國際訂單,等多一日
張單冇問題唔會cut

經爸打點左點 啱啱上左Amazon 睇一睇 仲平過newegg 又係free shipping

係newegg

依家仲有冇Promo Code可以用

FIRST 1800 COUSTOMERS

我呢D井底蛙以為係差唔多level

所以我咪話已經用唔到

cls ，我又唔係newegg 員工點答你
我23號買既到左香港，24號買既郁都未郁

BeachAudio 睇review有伏
唔係壞貨就係寄一個月都未到
巴打祝你好運

樓上個個第一次買野咁
講真你呢d 日子預實有機會遲架啦
你有張invoice係到 驚佢走你數咩
咁心急要去黃金買啦
又要學人貪平又要快d 有

利申：仲係packaging

好似大陸雙十一咁。。。

newegg shipping 晨早臭哂朵
大把人中過伏轉用其他

24仲係packaging~

呢度唔係好多人收左貨咩

amazon係上市公司同Alphabet呢d比就岩
newegg???

經歷過買9900k既人就知amazon係垃圾

你睇清楚條款咖，你有冇揀香港做shopping address先？

係
不過係21號落單今日26號收貨

而家先正式開始Black Friday/Cyber Monday
美帝自己都有大把單啦
冇得急

周圍睇人講
有invoice都冇用,又話可能會cut單,唔驚走數就假啦
而家唔係又要貪平又要快D有
重點係人地遲買ship左,點解早買既都可以唔郁,仲係顯示Order Verification

22號落單今晚已經到左香港
跟住23,24號應該係大家最瘋狂落單個2日

屌，你話俾左快運錢嘈都可以理解
大佬美國送到你屋企免運費仲想催人！？
呢幾日咁多貨咁亂我覺得兩星期內到都接受到
上面有人講amazon ，平時amazon 冇特價間唔中買野俾左慢運錢都要等成十幾日

唔係 newegg
一野就轉 shipped , 中間唔會轉

之前未用過newegg，但newegg今次算賣大包，肯用fedex仲要係free shipping
喺ebay/amazon買嘢，就算件貨係1kg，用最平嗰隻usps都要收你成舊水港紙，要等成差唔多兩到三個星期，想用fedex/dhl/ups哩啲快嘅就要再加多幾十蚊，而且仲要係最standard嗰隻

又要平又要特快
香港人生意真係難做

唔使錢送俾你好冇

送錢俾佢都嫌人地俾美金呀

同你地講真係晒尻氣
講左個重點都仲可以拉埋快同免運費黎講

想買隻external ssd
岩岩睇到wd 有隻1tb ssd平過香港700蚊左右，total千四蚊左右，但睇啲speed test，同Samsung t5比好似差好多咁

定係買比多幾百係香港買t5好

真係成班大鄉里出城咁
Newegg一來freeshipping
二來香港咁多人知咁多人買
三來咩公司係大時大節都一定會有亂既情況
係咁問點解人地遲買早出貨自己仲未出,咁急就乖乖地出黃金買啦

前兩日假期，人地講明5-7 working day
宜加人地先星期一朝早，你急乜姐
我唔覺有幾差喎

呢到班人除左識叫人出黃金買仲識D乜野?

執完平野就變左shipping 罵戰

block柒哂班香港人就岩 免運費-150加折埋 blackfriday+cyber monday 多單仲要屌你送貨慢

係,我係你就唔忍
即時CUT單再屌鳩佢地祖宗18代
明明你係大帝竟然唔SERVE你

你遲個一陣就上黎嘈嘈嘈，大把人同你一齊等啦
成個小學雞咁

有冇巴打解答到
唔該

我發覺有啲嘢日本amazon買重平
我買兩隻8tb ironwolf 日本平7百

最慘係咩?係佢一定唔會CUT單死死地氣等
唔CUT單就咪上黎發洩啦影響住追PO

你慢慢係到打飛機啦
唔掛得知咁多人唔出聲
多得你地班出晒貨/已經收左貨既人係到尻up

香港人想快除左出黃金仲有咩選擇

連登

其實答左你
一個字: 亂
佢間公司個System未必好似你去m記望住no.做
比d耐性啦

amazon 買野等半個月至一個月先到根本好平常
除非你用最貴運費，講緊都要4-6日

話你ON9真係怕你嬲,俾埋圖你乖乖地收皮OK?

直接飛去美國買

慢過去黃金

真係好好笑 好似係公立醫院睇住啲廢老等左幾個鐵鐘 之後係到屌個counter一樣情況

黃金都有可能都你講無貨啊要訂啊

要不是大帝Sunshine池崎照顧你們,NEWEGG完蛋了.jpg

大佬你話你早買個堆最後佢cut你單就屌o者
等下都唔得,唔撚係大帝係咩呀你?

咩地方都有呢種人,香港特別多,丁屎咁多野就要嘈嘈閉又要投訴又盛

你講晒啦 我夠可以話幫襯141上到去發現貨不對辦/無貨啦

究竟聖誕會唔會有r5 2600 同埋1070ti 再平呢
差呢兩樣

newegg miss左150$
仲有冇新code?

貨就一定有既 對唔對辦先係問題

你遲買都packaging啦
我23號仲係Order Verification呀,唔撚聽書,死on9

前兩日買左MX Master 2s, 成百3蚊運費但用左果百5蚊credit,第日朝早就話shipped, 唔知幾時會到

等等下自然就會到

一星期都幾快

我隻mx 500

23 號 order 到而家都係packaging

不過另一箱22號order 既就應該係alsaka 飛緊過黎

佢black friday理得你早買遲買呀,你估佢剩係賣俾香港人呀,成個美國呀
咁撚簡單既道理都唔知,而家邊個同你鬥早買?

我日日睇住佢係美國遊黎遊去 心諗做乜鳩啊...

你咁緊火仲快啲sd 多幾封email 去屌柒新蛋 ？仲入黎mon post 做乜9？記得報埋你個order no. 方便人地cut 你單

咁你去Check清楚先未
我今日買都packing
似係你地址/咭可能有問題

發 巴
你用香港credit card 成功買到 2080ti combo?@ 1179usd?

我嗰個轉黎轉去,終於肯飛

你算好啦TN同AK
我仲有NJ啊

應該飛咗去首爾先

咩COMBO

本身係西岸,去左東岸
之後再返去阿拉斯加
咁都算好?

唔係掛

用電話影

我彈出又彈入 打我啊笨

推一推先冇人理我

無買過 我一張港行一張美蛋

有人直頭收埋貨
不過唔急慢慢等都得

你睇香港機場網頁就會發現27號冇Fedex機喺ANC飛嚟，唯一只有2班由INC飛嚟，所以好大機會係下午4點8到嗰班

你預後日派貨啦

冷靜d

我隻keyboard

有人話正常唔駛理

到左

日本集運貴 好似係

Order Verification 跟本就係佢張卡資料唔對/錯

雖然fedex 都寫28號送貨

可能係要砌貨

兩張單差幾個鐘都係咁，慢慢等，總會到

屌你咁都要嘈
美國禮拜日凌晨都要 pack 你件貨呀

買左幾錢？

想知有冇人係BeachAudio 買野係成功出左貨？

newegg 應該學 amazon 咁免運費用 i-parcel, 駛鬼用 fedex 咩 同時學佢咁將個預計送貨期 = 實際 + 7天 buffer, 咁樣實保證件貨會比預計早到, 等d屎急撚投訴無門 shut up
見到d新蛋青頭仔咁強烈 post-purchase dissonance 強迫唔比人遲發貨症, 除左恥笑之外, 真係唔知可以講勿

iparcel

早買早享受

i-parcel仲垃圾

睇咗幾個 post
得一條友出嚟話 packaging 俾人 cut
仲要冇圖，咁撚緊張托咩

想知好冇用

1 x (HKD$336.99) Crucial MX500 2.5" 250GB SATA III 3D NAND Internal Solid State Drive (SSD) CT250MX500SSD1 HKD$336.99
1 x (HKD$227.99) ADATA Ultimate SU650 2.5" 240GB SATA III 3D NAND Internal Solid State Drive (SSD) ASU650SS-240GT-R HKD$227.99
1 x (-HKD$150.00) DISCOUNT FOR PROMOTION CODE-HKD$150.00
Subtotal: HKD$414.98

最尾成交

估下先: 係咪billing address填左個Shipping address(公司)之類呀

咁Amazon有機械人幫手分貨 新蛋冇呀嘛

Dyson Pure Cool Link TP02 Wi-Fi Enabled Air Purifier,White/Silver
Deal of the Day: $268.99

買bf5仍然order vxxxxxxxx

我尋晚等佢 live chat 囉

唔知準唔準時到呢

beach audio 22號落單 23號已ship 好似ups 唔知要等幾耐先收到

我係火牛 都係order verification

784

This item does not ship to Hong Kong. Please check other sellers who may ship internationally.

ching 係買咩

寄番美國
幾十hkd
等一個月

其實佢fedex會唔會蝕本，一隻平mon千幾二千但係好重仲未計wrap

計埋集運應該都係八百上下

我機箱都order verification
睇黎條女要裸跑

係我買左呀 美蛋 用paypal 是常識吧

因為MEM同ANC係Fedex Hub，佢有機會仲有下站先到HKG
可能CAN、NRT

香港買又幾貴下

仆你個街amazon mx500 2t out of stock

反正係唔係都投訴, 一於減成本用 i-parcel 等佢地投訴飽佢囉.
見到 i-parcel out for delivery 3日都未派件, 我唸d青頭仔會崩潰

newegg套sys比amz重要勁

係咪第一次買外國野
之前我係Book Depository買書delay左幾星期都試過

唔識 教下我

我見 amazon 一隻 mon 最平運費都收 50~60us$, 仲隨時係用 i-parcel, newegg 呢次真係不計成本, 或者係志在攞香港購買力, 品種等數據.

好多人搶

有tracking no可上網check

圍內買左六隻

佢咁樣拆散ship成本好高，如果成櫃ship番香港再拆就平好多

本來我都想買
但係已經有4隻,真係諗唔到買黎裝乜野好

咩圈內人?

係蝕都新強蝕

就咁計呢度都夠打爆隻四十吋啦

尺*

newegg 其實快過森林好多
之前日森買野，成三星期先到，都唔知係未用船運

日本送香港都咁撚耐?

仆佢個街已經check out緊
去到比錢個刻out of stock
屌你老母

美森black friday唔少要12月
除非俾多d錢

newegg cs service係麻麻，售後服務最好係b&h

睇你買咩

crucial 8x2 2400 算唔算抵
好似平香港幾百

俾巴打毒完 好想買兩隻$360 MX500

用最平運費，感覺上日森仲耐過美森

日森我買書都要ship 2個星期先到

我都用唔到code

其實啲野平到咁誇張仲fedex免運費你地仲要求啲咩
真係比淘寶果種當你係皇帝既服務態度縱慣哂, 成班蝗蟲咁

你問嘈果條友，好似得一個嘈之嘛

Above $100 per order先用到喎

一開波好幾個和應架,潛哂水

已經收左貨

2700x買貴左$200

免費shipping 個要求只係唔cut單漏單, 件貨出到同到到就得

Mx500 2tb 今日下午五點己經開始緊

其實無晒貨照落order佢係咪會貨到再出貨
反正我唔急要
真係好抵

有無人知落左單 有無得改送貨地扯?

個livechat成日等等下就停咗咁
岩先本身仲有16個到我 而家又變返129
買錯咗ssd 想cancel order都咁難

你買幾錢？

賣晒lu

我張單過$100 蚊啊巴打 不過都唔該你先!
用唔到都照買 因為啲ram 真係好平

痴撚線成班係到嘈shipping
仲以為又有好野

我都試過，話收唔到條相機帶，點知又出現。最後有兩條

有冇人24號買Sandisk 400GB microsd 出咗貨
我嗰件仲係packaging

未轉packing任cancel架喎

我之前都試過寄失咗件貨
好彩有買保險claim返錢
但最後三個月後出現返寄到
美國嘢用standard shipping
兩個禮拜其實係好基本
正路落完單其實一個禮拜 先出貨都唔定
之後一個禮拜內寄到

睇返我11月頭買果D野除左兩PACK RAM比多左200$, 不過果陣有400$ GIFT CARD送

其他野都係平過宜家NEWEGG一大截
ML120 平10蚊
7940X 平2000蚊
X72 平150蚊 宜家變埋UNAVAILABLE FOR HONG KONG
asus mon 平400蚊
Nvlink一樣價

無買錯果陣

D鬼佬開始起身

買左cloud flight,其實邊個好啲？

23xx black Friday嗰陣用-150

佢唔係currently unavailable既話你都可以落

純好奇問
你係拎「依家」個價定係岩岩Black friday 最抵個價黎比?

如果後者既話真係得閒就望下newegg

美國寄返黎，真係無得急。
反而歐洲入面，德國，波蘭，荷蘭個啲好鬼快

依家同black friday 最低價 ， 我都一直keep住有check

11月個時係特別promo??

現價2113
23xx做咩唔去高登買

俾鬼佬賺好過

果陣有幾日 買野1$-3000$ 有上限400$跟比例 gift card 送

終於搵到客服幫我cancel
但問題黎啦，我落單果時，我張東亞信用卡有send到sms比我確認，但客服只係幫我cancel order，冇提及refund，我又end咗live chat

睇個人喜好

傻仔左 買牛買ssd抵左打和返 安慰自己

我特登dl返個price 格價

都24xx 平一舊就屌左佢 早知買遲兩日

我上一張單都係過$100 架

on9仔，有樣睇
amd冇得call rma上門
intel先有

100都貪
高登即買即有好過 個100
留個-150 買其他好過

一個月之後，會放額

2080ti 無咩點平

咁出事點算 我夜晚見2113買

我係cheap精

我試過4日

自己寄美國，之後寄集運番hk

正on9

竟然會有人用東亞卡

未packaging想cut但系統出error焗搵CS，之前幾日等幾個鐘都唔得。啱啱再試又stuck咗喺18*，過多一個鐘突然又連到CS。
利申packaging照cut到

chromecast係咪完左sale
遲左唔記得買

畀啲信心，唔大超無咁易死嘅

得一張卡，大學用到而家

why not?

$5里

祝你好運
1700x->8700k->9900k用家

1600->9900k

其實今次係我錯，我電腦新手，冇睇清楚條m2 ssd原來唔岩我新notebook用，好彩new egg肯幫我cancel

為了amd偉業

hold住條數姐，newegg出貨先扣數

其實得ram, mx500真係平
其他香港買好過

唔該晒
買多2隻mx500

想買隻MON,送到來驚會爆左同埋有死點,
有冇巴打買過MON又成功用到?

人要扑過街先會知痛
goodluck

嚟緊開俾你睇

巴打買左邊隻?

mouse sdcard

intel cpu
mx500 ssd
gskill ram
evga牛/ display card
飛利普牙刷
都online得過

其他牌子，不了

sandisk以前香港有保
而家not sure

$275屌左隻G502

之前係新蛋買過2次，貼出來比大家參考一下

第一次冇Free Shipping 用快運，3日到香港

第二次有Free Shipping ，5日到香港

星期六買左野，已經Shipped

有,寄去工業區

log而家唔保水貨
我之前買過支防水喇叭，半年死左，代理一定要大公司單/ 盒上有佢地lable

acer x27

G.SKILL RIPJAWS KM780 MX Mechanical Gaming Keyboard - Cherry MX Red with Gaming Keycaps
HKD$572.99

香港賣緊$1100

嘩屌張299.99 1070 唔夠幾個鐘冇左

23號買 依家仲packaging

700水買左個24' mon 連運費

覆錯
自

屌你講起就嬲
好多年前係美森買ps3,睇住個tracking由美國到香港再返去美國
最後仲要一句唔見左 退返錢俾你就算數

隻g400s用左幾年都無壞,無咁好彩既

個cyber monday好似廢廢地咁 保養方面又要寄返返去 搞到1516好唔好落SSP搞掂算

用過3隻羅記mouse
頭兩隻都4年左右先出事
依家隻g402用左兩年重係完好無缺

係見隻g502咁抵買黎再諗做後備定拎返公司用

邊到仲有得買$275 G502

newegg個app有時search唔到

無晒貨

2080ti + 1600w T2 combo

好平

22號比錢買左張顯示卡依家已經送到lantau island
好彩早一日買，個價同bf正日一樣既 雖然冇-150 code

我都想買 但加唔到落購物車

買隻INTERNAL SSD+外置盒會好d

CP值高d？
其實我都有隻type c o既盒可以插隻2.5吋落去，不過手上冇SSD可以試
所以想問下用盒連電腦會唔會比EXTERNAL SSD慢好多？

想問下買ram 配 2070買邊條好,唔想要rgb

終於shipped

1950X $3522.. CLS

我都係，唔知點解

同埋有d得2手 都係香港買算
淘寶又多假野

真係好似幾平
不過最好去黃金睇下先

想問下點解我係美森買嘢俾錢果陣信用卡係扣唔到數 係甘叫我revise payment 利申用東亞MasterCard

用第2張囉

要記住新蛋依個網了

可惜之前已經買左G502，真係幾好用

講真mouse 依D野壞左有幾多個人會拎去整, 多數都買過隻

之前淘寶買左1set G903+powerplay 1200人仔超抵, 新蛋都做唔到依個價

有條monster hunter key有冇人會收?

屌無撚野呀嘛 買一樣野扣兩次錢？
好撚驚 newegg 到又淨係見到買左一件
得一張單

check email

今次newegg真係錯漏百出 我依家都多左隻牛要return返去
但個return係咁proceed唔到 好撚on9

請問美森係?

只知美亞…日亞

多左隻牛?

亞馬遜森林

平時買完野 個order history等分零鐘就會出你個order比你check detail
跟住我買牛嗰陣買完等左好耐個order history都冇顯示就落多次單
跟住佢一下子就show哂兩單仲要冇得cancel order

打fps 唔好買呀!!!

仲有咩平野抵買
另外話 你地多數買amd定intel多

買AMD可以等埋2019個新製程
Intel冇意外過埋今年就比人過埋

1950x 好抵wor

急用就冇所謂

出完shipping error嘅email再出個invoice嘅email
即係成唔成功

無人推post
amd 有咩 ram 同 機箱推介 newegg

There may be an error in one of the address fields. It is also possible that your ZIP code was entered incorrectly or possibly that shipping carrier cannot provide service to your current shipping address or ZIP code.
我打咗5個0
佢同我轉00852
頭一封email話會refund
但第2封email又話shipped

火牛話return completed
係咪即係買唔到

但而家Black Friday唔係完左咩？

美馬連運都要860 HKD
之前NEWEGG -150 係630 HKD
不過點都平過HK
我因為本身有CLOUD X 唔想要多隻hyperx 冇搶

好似衰咗

多謝清提醒 我只係玩下LOL 同一段家用

般

兩張單shipped
兩張packaging

cloud flight
mx500 全部都係未 ship

mx500未ship too

同一日買既野，美馬已經shipped，新蛋仲packing

有咩 ati display card 推介 10k 不直

尋朝落單支yeti 頭先凌晨已經in transit

不如買nvidia

Newegg唔係賣古董

二十三號落單, 琴晚喺赤鱲角離開咗
今日等緊

Fedex

之前落第二張單時手快冇留意到要set 過Billing Address 就 Place咗 Order

唔set 嘅話 Billing = Delivery (公司收貨)

最後Ship 咗
即係用過嘅卡唔使再對Billing Address

2080ti 無平

有無keyboard平。今朝打字個keyboard自動連射，壞又唔早一日有code時壞

G613

mx 500 $360 shipped

分開買40 蚊的 ssd 3.5 mount未ship

cyber mon都過埋

送貨地址唔記得填公司 日頭屋企無人收
佢用邊間送？ 點搞好

上fedex live chat 改係7仔自取

是咪轉shipped會收到email?

仲係pack緊

呢部用唔用到window, 好唔好用

我通常叫佢擺係管理處

出咗貨再同佢講轉去自取櫃 喺正公司樓下就有

但你俾成10k買amd不如俾6-7k買rtx 2080, 有剩可以買其他野

差唔多平香港一半

係咪揀時間日期嗰到，日日都話唔得，想退貨都搞唔掂

係 冇一個日期係話ok

諗住佢係full 啦，就等琴晚12點會開12月7號出黎會得啦，點知又係話唔掂

點解會咁？

23號買mx500 到依加都packing緊係唔係正常？

裝到
屋企買左幾個月覺得無買錯，又超慳位，我裝左係個mon後面

我都想知
g933同火牛都出rma email

24/11買既完全冇郁過

1070ti mini 終於出左invoice

可能搵緊貨比你

係咪你用幾次-150 俾人cut單啊？

yes

有機會
但名 電話 地址已經改咗d

30 日無條件退換
你新黎?

去live chat同佢傾 佢又話唔識答我呢個問題要問support再email我 煩死

佢個return撳極都話unavailable

你聞下有冇美國唔同地方D 海水味

岩呀，可以退換呀，但係申請要撚時間日期就日日都唔比撚話不可選

直接搵cs搞得唔得?

好想要黎玩

隻g502就收貨。但係隻mx500仲pack緊

你咁快就收到
我就咁快俾人cut

好似幾正

我張evga 1070ti四日仲pack緊

9990k 啦
都有combo

9900k 自

有無人買左sandisk sd card 已經出左貨?

同佢一樣問題 live chat完話唔識處理我呢個問題彈去叫我等覆email
跟住email係咁帶我遊花園 eg.問我點解要return 答完佢又問係要return定replacement 又問係成張單return定張單入面嘅其中一樣野return 問到今朝就問我個包裝拆左未 然後就冇覆

忽, 我仲係美國關

買左兩張200gb都係packaging

我都係 packaging ,都pack左好幾日

我見其他野都黎哂諗緊張卡係咪想走數

巴打幾號買？人地20號，black Friday 之前喎

20號其實已經black friday sales緊
但嗰陣應該冇咁多人知住 所以packaging左半日就shipped
我24買嗰兩單都仲係packaging緊

25號單是咪有排先ship

我有尋日先落單
唔知幾時先出到貨

好想要

我19號已經落單

我買手指都未出

隻2700X 冇哂貨

買咗幾錢？

星期六日買既野都ship曬lu

我3 張單都packaging

我都係

(馬後炮)AMD CPU 擺落首頁原來有玄機

之前miss 咗2600X 今次買到喇

可能啲貨輕得滯

噚日-$150嗰陣落單買Mon 夠重
即Ship 星期六就到

俾人rma cut晒

姐係我唔係唯一，咁我繼續等下先

我明明記得上星期落單話3-5day business day 依家點計都過左兩day,仲唔ship 點樣day5俾我

原來有人同我一樣
不過我冇條友咁勞氣
只係覺得奇怪，我地址同卡都冇問題
paypal仲出信話扣左我$359.99,不過新蛋果邊未處理
而家唔知出左咩野問題

fedex有自提櫃嘅咩

order verification 次次都係一個鐘就過到
用返啲大行出既卡啦

似乎係跟seller, 我買4樣野4個seller, 一個係newegg自己
有兩件已ship, newegg自己好快轉左packing但係兩日都重pack緊
最後一件重等緊verify order

我用enjoy card
係唔係細行

我個隻今日先ship
1/12 派

新蛋平d

想問下收到貨既巴打 佢送貨前係咪會sms或者打電話比你

但係paypal都扣左我錢應該都冇問題掛？

星期六日 點會係business day...

783.9

你咪聯絡返 paypal叫佢cut單囉
paypal最唔需要驚 就算有問題paypal都可以申請退到既

公司地址，送到門口先打俾你

我屋企冇人 諗住叫佢改放自取櫃

咪話上星期落囉，計星期六日，今日day4/5 啦

見你地咁樣 我26號先買既都係預做聖誕禮物好過

收左貨

幾時落單架

22

Same
但我見佢仲係觀塘未派出去

唔cut住啦，等佢自動cut我單

兩隻都用過
G933真係好唔舒服,係耳棉問題
CLOUD FLIGHT連續戴3,4個鐘都冇問題,同埋D聲分辨得好過G933
玩開FPS多
純粹個人感覺

有冇巴打 同一個acc 幾個order
遲兩日落單果埋反而shipped
最早23號果堆 反而仲packing

Mx500 500gb pack 左幾日

地址TUENMUN寫咗TUENNUM寄得到嘅成數有幾高?

newegg cs 要排 6百幾人

排到 100 人就會唔郁。。。

隻MX500終於都出貨

等下
我隻bf5去緊newegg service

會
其實有咩要求你可以預先同FedEx講定先唔使喺度囉囉攣

黎到香港唔識派自然會打俾你

肯return 但搵唔到return day 真係好on9

邊隻x470抵玩

G933我落黃金望過耳罩好似可以自由換

Btw ，想問cloud flight有無得換耳罩？

newegg 個invoice個地址，出少左大廈名，而家揾online chat排緊5xx

但願 但睇到有新聞講唔多掂 希望係流
希望下一代可以用到再高頻既ram

Invoice address無所謂啦，最重要係shipping address

隻ds418play pack左四日仲pack緊
應該由痴膠熔鐵開始整

GIGABYTE GeForce GTX 1070 Ti $3131抵唔抵玩?

巴打一齊等

我都搵緊

本身用緊咩牌子

抵啦, 香港買成4000

就係個shipping info少左

但無保

我用緊asus 偏好asus

我都係 用緊tuf 諗緊用唔用返tuf好 定用rog

有冇燈都冇所謂
但am4 冇乜邊塊板

MSI GeForce GTX 1070 Ti DirectX 12 GTX 1070 Ti Titanium 8G
ZOTAC GeForce GTX 1070 Ti DirectX 12
GIGABYTE GeForce GTX 1070 Ti
邊張好用D?

想問下有咩router抵屌 1500$budget

用緊asus ac87u 買左四年左右

日日斷wifi 5g斷到暈又多bug 想換好耐

成班巴打一齊等
mx500 同埋 g633 都仲包緊

我買左依隻，但琴日落黃金睇giga 接近4000，Zotac 3風扇果隻賣接近4100
所以買zotac感覺上好似好d

shipping address點搞佢都係出hong kong island而唔係hong kong 我由得佢,反正都係要轉自己拎

有打街道同編號咪得... 唔識送會打俾你架啦

fedex直送屋企，無預先打電話

得幾塊 諗唔諗轉其他牌

送上門方便d, 如果佢醒水，應該會知？

一兩年後壞左張卡買過新算啦 顯示卡進行得咁快 兩年後2060 3050屌打你張1070ti啦

外國router貴過香港 減完都係平幾十

4單都無個ship 睇黎真係好多人買

2060 Benchmark 話渣過1070
我仲用緊HD5770咋

我用緊g933 好舒服喎，開頭仲諗住會好鬆一向後就跌 好彩夾得剛剛好又唔太緊，我個頭算係超大

香港買唔會好d? Newegg買唔係無保用？

出都未出 benchmark

直接買orbi

我部27" 垃圾mon 肯ship 未

期待緊free shipping 嘅十幾磅野送上門架

上網睇到咋

2100可以既 我覺得 差個1 200就算啦

6單，睇黎等俾人cut單了

琴晚仲50 50緊
到最後想落單已經賣哂
而家後悔緊 用同一價錢買張新2060但係唔夠1070勁

等fedex送貨等到鳩都凍
都唔知點解要遊哂成個美國咁制

Fedex都算okay啦
上次過amazon買野佢拎左比郵局派，等左個幾兩個星期

有次用DHL送，由美國遊去法蘭克褔再遊去泰國先到香港

msi asrock 都中過伏 怕怕
係giga 未用過
可以諗諗佢

我係你就直接剷上去拎

經咁多地方成本唔會高咗咩

唔會，記得法蘭克褔係DHL最大集運中心，佢d國際件一定會去個度兜一轉

我件貨係機場遊左去九龍灣 今朝9點出車 宜家都仲未到

咁樣即係點

香港買？

今年好似特別多新手overseas買野

其實好多野睇落好似好抵 不過睇番review就知某程度上係將貨就價, 例如evga d牛咁多人搶, 平係平既, 不過google下就知佢d牛有幾嘈, 我自己就不了

ram, cpu依d極少機會rma又邊度買都一樣既就反而係可以放心買

想問下
s.skill 嗰條rgb ram , trzx for amd 用
用落intel 到會點?

headset 真係人夾人
933 有d 人會戴到頭痛
聲就一定hyperX 系列好(fps)

依家1070 Ti $3000

將價就貨姐
唔係個個都係痴線佬一步到位/信仰
屌班友shipping問問問
個?都唔撚識睇好過啦

即刻賣哂

hyper x 系列岀名舒服啲，我本身就用緊hyper x cloud，聽歌睇劇就應該hyperx cloud filght好啲，但g933個surround sound 就應該勁啲，同埋有g keys logitech 個app 好用

仲係packaging

好期待隻 cloud flight

最後係美森屌左隻

用過giga 中過伏

+1 見所有SSD單 好似都係包緊

有買貴 , 冇買錯

手頭上既隻cloud2 同stinger 都唔知點處理好

我自己sofar 用過asus 板未壞過
msi 我試一個月整一次
asrock 次次死一條ram 糟

都係買返asus算

美森隻2t ssd 都ship左一早

老母板基本上都用asus

我買m2 都係包緊

靚嗰塊asus 貴過粒u

$200 Cloud 2 有冇人想拎走
我都有隻

橫掂買左咁多 唔差在

Order Verification 到2046
cs成7百幾人排緊 點排

想買個soundbar, 有無巴打有介紹?
budget 2000內,平過1500會再好d

新馬今年第一次搞海外 好似係

各位巴絲 如果我新蛋買moon 美國standard係110V 插香港220V會唔會即刻燒？

我買m2 出左

問完連登仔快兩日

留意左seasonic隻prime titanium一排 都係冇減 拎隻死死地既ax上felton換axi算

成條電源線換左佢 咩事都冇

咩嚟

fedex終於pick up

我果件遊左去觀塘

見hkepc都有人係咁

23號買左個moon 今日送到

如果聖誕 flight 或g933 是但一隻做番780 特價都即屌
無線真係冇得輸 ,ALL 屎, 出廳食野都可以唔洗除

睇住 播A片成屋聽到

而家咪做緊呢個價 , CITI 優惠唔知仲有冇

你冇耳機又想快用咪
點用平香港買勁多

都見到 但係一直用開60系個價位
Ti有少少outbudget

星期五order部F510UF, 今日就收到

唔會掛

如果 2060 benchmark 冇錯
買 2060 真係托柒

1068

連登仔太熱情，唔夠貨

其實係廠度生產緊

又係

有無人知Cloud flight有無得換耳罩？

我淨無知無耳罩送

今朝用citi 果個仲有

買得adata就預咗喇

adata既產品可以rma去台灣adata

24號買evga850w 到而家都係packaging

唔好意思 想問下邊部好啲？

唔緊要啦
利申 23號買條十幾蚊free ship cable線 而家都係packing

希望唔會搞得黎要聖誕先收到

自推一下
本身諗住今日放工買2700X....但係OUT OF STORE....屌嬲
唯有買返8700K...
但想知條RAM 用唔用到落INTEL 有冇人幫下手

1050 ti好d
自己再換ssd

我都係24號 仲未出貨
一出左貨Fedex都係一星期內到啦

我都等緊，但仲未ship
部moon ok 嗎？

🙇‍♂️

巴打買左乜，我淨買一個牛，無重用promote code，應該唔會cut掛

今次black friday
應該係新蛋香港地區最多單既日子
如果keep住免運真係爽撚死

SSD 等多兩日啦

ASUS 機開咗蓋唔會無保咩

咪答左你囉 亞馬遜森林

搶屎

終於到

我件野21號買加左錢快運今日仲係美國

大陸人竟然都有經新強香港買野

3000mhz cl 16？？
配唔起你部機喎

用到, 正常使用係冇分別
唔記得今個定上個post 有人答過
去追下post

有ＣＯＤＥ

下 文書機
上下FB睇下YOUTUBE 是但啦 燈先係重點

咁呢部呢？唔該你

合用既話拎去

咪一樣意思

利申，排過通過兩次
唔一定等到1先通

會突然應機
無復一陣就cut你

你隻X27真係等到星期六先拎?

剛剛check
25號晚落單買ssd packing
27號晚落單買vivo支架已經shipped

係呀，weekday冇地方收埋隻舊mon

要秘密處理???

渣ga

係啦

一換一棄?

好似咁?

原價同巴打買

我有4pack

美森有無野抵買 全部都無哂

等左三日，比人cut單

請問下 CYBER MONDAY 係咪只限今天?
聖誕會唔會都有呢類減價優惠?
(第一次用網上買電腦野)

rip

860 evo 都仲可以落order

24號買嘅mx500終於ship咗

真心想買1pack
唔洗等

有d淨係今日 有d減價會多一兩日

newegg好似仲有貨
唔好搞我啦 我難得集齊8條

咁聖誕會唔會出呢類型減價優惠?

boxing day

去到咩情況先比人cut?
Order verification?
Packing?

就係睇到呢篇野先決定買

剩係外形都差咁遠
好高難度喎

你本身隻mon係咩樣

唔怪之得咁快搶晒

Ho la
唯有慢慢等 同希望唔cut

我成張台換哂樣 老母都唔知

intel 冇挑ram 問題 正常用冇問題
係唔知超唔超到

我都買唔到2700x

係AMD 難啲超先整個認證
到時Intel 用唔到先再講

仲未到亞洲

我22號落單 用左5日到香港

我都差唔多
應該聽日到

如果買display卡,想問咩牌子可以rma台灣

呢條應該唔cut
我買左兩轉啦
第一轉(11月8號)買 限買2pack個陣459.46usd
今次第二轉(11月22號)又係限買2pack 460.16
貴左0.7usd

EVGA

想知點樣show cut左

我都係呀屌....諗住下午收工返屋企買...點知冇晒 買唔到

都係等下先 返正ram 未到

其實係咪payment charged+packaging緊都唔代表係買到 會比人cut?
等到成4日都仲係packaging緊

點解cut

我諗係 無理由樓上師兄3日都未packaging

唔計六日

屌啦

唔計都已經兩日 不過唔緊要啦 cut左當幫自己慳錢

我都想屌一個, RMA 係咪都係台灣? 保唔保漏水賠償??

就係窮先等減價買水貨舊咭咋嘛 豪爽一早訂左2080ti玩啦

窮就唔好理保唔保養啦 有得你用就用啦

已經開始後悔冇買ram

我都係怕漏水要揾邊個搞

宜家買都未遲

其實有都有排你煩 漏水寄返去連埋佢檢查同埋verify你部機嘅spec
成個零兩個月先會賠返哂D hardware比你

其實特價到幾時？

4133 CL19 係B Die ?

兩樣野仲係packing 25號落單

等下啦

1070TI最平既時間係咪已經過咗？

唔好問啦...買啦

聽到好多被cut 單，未ship 好唔放心

諗住下年5月先砌電腦
宜家買定定到時自買好

本身已經用緊3200 CL16

等3080 睇咩performance 同價錢先有機會砌

Acer laptop 返到香港 有無好似ASUS 有保養？

要有fedex track no. 俾你先完全無問題
好似係

我唔會砌最頂級
大約預8000蚊左近

有無手足有newegg promo code?

如果想MSI 1070ti + 1950x, 仲可以跟啲咩喺newegg買埋

而家買仲抵唔抵

epc 有人試過corsair漏水, 要成部機托去代理mark低壞左咩, 再將個AIO寄番廠check, 代理幫手同corsair總公司 claim, 搞成個幾2個月
買水貨自己claim, claim到都煩到9彩

我記得行到4字頭已經係bdie
唔肯定

thanks 師兄

我24號都未出
25號等下啦

係咪無左400$-150$啦
但個post都仲推得咁快既

咁就仆街

我買左H100i

咁多人都仲係pack
多數cut得

香港買JBL 好似999

Newegg呢

NEWEGG 果邊個code 完撚左啦

比人cut

我Pack Ram 星期五朝落單星期一朝先有Tracking No

個個開始催貨麻
咁耐既咁耐既
去CS投訴先
催催佢先

香港人既劣根性

呢個抵唔抵玩？

正爆 ，只是唔知acer香港保養受唔受

其實係咪佢唔夠貨派所以keep packaging之後先cut單
依家hold起左credit card d錢又冇消息咁

Fedex搞緊乜 10點件貨係觀塘架車到 到而家都未送到 利申：住觀塘區

一定係淨係派你一件啦

係咪要打去問

有機,好耐之前試過

麻煩晒

今朝送黎之前有打電話。
送公司

隻mx500 23號落都仲係packing

你預佢今晚

但我買嗰兩樣野依家佢仲in stock緊

終於live chat 到佢，佢拎左screen shot，話send 上去叫人解決，話1-2日工作天回覆。

Live chat只係第一步 我係email度比佢帶遊左成日花園依家仲要冇覆

想買mon 有咩推介，平時睇戲文書用

我23號d野話1號到

24號落隻500 都係packing

有大屌大
記住睇自己個箱裝唔裝得落
係newegg 用code 都唔夠佢平

因為多人投訴日頭屋企冇人收件, 一向工商日頭, 住宅夜晚

可能人地美國收左工呢

等咗3日終於charged

上面shipped都無啦啦可以變return order 唔好咁放心住

我都覺 已經再睇緊同款 貴少少

不過又唔係全部人都係買同一樣野而又packaging

有次美亞買野 d記送日頭咁啱無人幫我收
打去改咗9點幾都送到 簽收嗰陣見個速遞仲有成車未送
無記錯 速遞要招呼班工商客1500~1800 office hour

mx500就唯有等 我買hdd ram 就睇緊 好似貴多100姐
最多無cut 我單咪再cancel
俾佢搞到好有火點都要砌條新女

快遞做到隻

咪吹

我買g3 依家仲in stock緊 又冇開分身刷150
如果佢咁都cut我真係冇野好講 諗唔到係咩原因

死啦...雖然我未買機箱, 但係比你講一講...我唔知睇中果個箱 夠唔夠位....
咁我應該CANCEL 單先, 定係睇定一個放到280冷排?

275

原來我買個隻mx500 m2 已經冇哂貨
應該等cut

咩model? 我上網睇好多人推yamaha

依家係物流集氣加速post

其實仲有好多,只係留番賣美國
us 仲可以買到 $64.99

m.2 原來貴 $10

張卡已經過左數
希望唔好cut啦
我張1070ti
行申：已經packaging兩日

g3 850w 我頭先new egg見同價 如果無用-150
但供應商唔係newegg

集氣

係喎
newegg us仲有

我都買左呢張 不過冇用-150

我星期日晚買咗 pack RAM，到而家都仲係 Packaging
不過又唔急用，慢慢等
但係又好想佢快啲出貨
好矛盾呀
希望唔好 cut 我單啦

你銀行？
如果我無記錯newegg 係扣住你個數
一ship 先收錢
好似前幾個post 有人講過
利申我都係第一次買

有d人開哂分身刷150都安全送到 如果我安分守己都比人cut咁我下次去美森買算
仲要newegg個system一rush就亂哂龍咁 個return system又係唔嗲唔釣

第一年亂d正常

佢一send payment charged個email你就過左數架啦
用dbs卡就知 扣住數未過嘅話佢個omni係唔會show個transaction

可能我香港時間 25 號晚買已經叫遲呢

我張ae卡
一confirm完payment就會pending條數
真係過左數就會冇左pending個字

我已經過左數，未過佢會pending

唔好cut我單plz

條女唔急住砌
最緊要有得砌

望住個packing唔轉shipped好焦慮

幾錢

好驚packaging都cut.........

我懷佢係留貨賣俾美國本土
如果美國都賣斷貨就cut我地
睇緊仲未出貨個件美國會唔會賣哂先

1070 Ti $2590.99咁正

mini